童年回憶 三國群英傳

跪求 下載Link或者seed
十萬分感激

之前玩私服
正服太多技任做要做

唔知依家變成點

唔係online 我想要pc版

1-5都好正
之後慢慢就三國志feel

你要咩版本呀?

只要係三國群英傳7就得

大陸百度 唔好介意
呢個係加強版,都幾好玩

希望玩到啦 多謝你呀

百度網盤好似要大陸手機號碼先申請得

er....我之前有down過 等我up上Google dive 俾你

Interview

求

記得有技能 射日弓專打武將
呂布有招單體技 鬼哭神嚎超勁

Down到了 但係game入面存唔到檔⋯⋯

？

唔好熄機

個回覆係咩意思

一係傳2 一係傳7, 其他都唔好玩

我ok wor 有冇詳情

俾樓主咁講一講 又玩咗3個鍾

呢隻game 真係精神時間屋

啫係你冇down 落電腦harddish度

今年出8

一定買返正版支持下

一定買！

巴打識貨
2而家有手機版

入到game 一禁save就彈出去 話存取唔到sg7-001

咩版本？

或者cap張圖上嚟睇睇

5,6,7集個進化程度真係仲衰過DLC

完全感受到工作室果種無心戀戰既心態

搵下有冇 save 呢個檔案
冇就自己建立個

有呀 入面就係第二張相

會唔會係要較一下防光牆或者
原來係防毒軟件del左一啲野嚟？

會唔會有mac版？

淨係玩過2 幾好玩

好難了

我電腦玩唔到？

傳7 趙雲天生招被動加攻速勁屈機
整把吸血武已經1打1005稱霸天下

每次打到後期就悶,同埋聖獸太難打

聖獸趙雲切菜咁切

R032

剩係玩過online版
細細個玩到上哂腦
昆錢昆到傻

記得會有個比武大賽
可控性好低

邊到有

我覺得可以試下改個folder名...有陣時簡體folder名會有問題

改folder名, 好明顯係簡體字出事

屌真係 唔記得呢樣嘢 終於玩到

原來真係